만들어야 하는 기능들


woocommerce 연동



order(결제 완료시)->review(comment) 작성 요청 이메일(SMS) 발송
  - link 생성하셔 직접 쉽게 입력하도록,

review/comment 입력 웹페이지, rest-api 구현
  - by product spec, passcode,

쿠폰, 티켓 기능
  - 등록, expire 기간 제한, 갯수 제한, 고객제한

user_id, session_cookie에 의한 고객 상태 저장
  - 방문페이지 목록, 장바구니에 담겨져 있는 내용들
  - 상황에 따라 webpage 모양 변화 혹은 email 발송 : 할인쿠폰 및 판매 장려 미끼들

기타
  - shortcode : <aug style="review"
  - review 내용 없으면 보여 주지 않기
  - review/comment 화면 template화해서 바꿀수 있도록
    (1) review Listing, (2)review writing, (3) review detail
  - social, instagram review/사진 import/export


javascript sdk 혹은 wordpress plugin 만들기
이메일 발송 (우리 서버-spring 혹은 wordpress_plugin에서)

wordpress에서 session 정보 접근하기 : $_SESSION, global $wp_session;
    wp-config.php or add_action('init', -> if (!session_id()) session_start();
    add_action('wp_logout',session_destroy

    $_SESSION['myKey'] = "Some data I need later";
    if(isset($_SESSION['myKey'])) {    $value = $_SESSION['myKey'];

javascript -> send cookie -> localStorage에서 값 읽어오기
